(彩虹冒險）電腦盲求解

嘅 guide去做 setting，但開嗰時話 can't connect to server, please check your network settings and try again.

試下Right click之後用管理員身份開game
再唔係可能真係死ser